1. сделать меню .header адаптивным(отзывчивым) - с примерением flex/grid
2. сделать блок .news адаптивным с использованием flex/grid
3. Переписать одну из секций макета с использованием BEM
4. сделать секцию .posts-section адаптивной с использованием flex/grid
5. сделать секцию .clients-bg адаптивной с использованием flex/grid (предпочтительнее)
6. Переписать еще одну из секций макета с использованием BEM
7. сделать секцию .top адаптивной с использованием flex/grid (предпочтительнее)

Форматировать HTML/CSS можно
Использовать media-query - нельзя. Если использовать не получается без медиа запросов НИКАК - ок (применяйте media)
